2080ti galax sg 3風扇得唔得！

會唔會好嘈?定oc版?